2. Siin waldas sai ehhitud Kurre Berre Majad mis TulleKahjo läbbi ärra böllesid, ja sai üks Porutsik wöetud, kes sedda teggi jälle walla abbiga omma Korra peale siis biddi igga Tallo Koht maksma 1 R 51 1/2 kop agga Markus Klaus ei olnud sedda mitte maksnud.
